a0毒撚叫春，不喜勿入，純粹發洩

斷斷續續都叫追咗你兩年，雖然比你拒絕過，但唔知點解，我都係冇辨法死心，可能我真係太中意你。於是，我決定今次係我最後一次去追你。我同過自己講，今次追唔到就算啦，冇謂繼續浪費時間係你身上，不如去追第二個仲好。身邊ge朋友都同我講，一個女仔對你冇feel就係冇feel,冇論你做咗幾多野都好。我開頭唔信，我好天真咁以為我可以打動你，但原來，有d野真係唔係話努力去做就有回報。所以，我係你最後個次拒絕我個一刻決定咗，我唔會再去主動搵你，我唔會再有「我地有機會係埋一齊」呢個諗法，即使我都仲係咁中意你

Sorry for 1999

認同
情況差不多

依D係痴線唔係痴情
有D野留係心就夠架喇 唔好煩到人

明明年三十晚應該高高興興，但而家真係開心唔到

我都知

諗咁多做咩 返去瞓啦

痴線嘅唔係告白
而係唔可以一齊就無朋友做

一齊安守本份啦

想搵嗰對象都無

我遇過, 啋鳩佢都傻